今日出街怕拖的都係社會垃圾黎

今日啲野又貴
天氣又凍
成班戇鳩無腦

乖乖地留係屋企扑野咪好
阻街垃圾

唔食飽點扑

有咩好怕

咪就係

揸ga 食女都無力